《中國日報》公布武漢肺炎起源的重大發現，舉世震驚

《中國日報》公布武漢肺炎起源的重大發現：
特朗普說美國1月11號就開始研究疫苗，但中國1月12號先share武漢肺炎基因資料，質疑美國點解可以早一日就掌握病毒資料，相當可疑！！

其實答案好簡單：中國同美國有時差，中國12號，美國係11號。官媒以為大家冇腦？
不如中國叫全世界都用北京時間啦

=====
五毛話呢個Channel的follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

攬炒要有覺悟

支那狗係咪以為全世界同佢同一個LEVEL
天朝上國

5000年文明？係文明停留係5000年前

中國人在睡覺的時候 美國人還在研發疫苗

調轉講都啱

屌 咁都有得笑

輕輕一推 必有迴響

華大姐係記者會講1月3日開始通報美國，係國內緊係封鎖呢個消息啦